一年一度奶共日

你班垃圾黃屍有本事咪收利是 收利是死全家

Agree! 班藍絲有班都唔好睇西醫

病*